打擊黃牛成功 坤哥4月紅館演唱會開賣情況暢順

坤哥只開一場 再唔買真係冇

坤哥

全場一齊唱
I say one two there four

髮再生贊助

謝絕黃牛就啱啦
因為全部公開發售就冇人買
點都要留番七八成拎去派先係架

紅館開一場咁寒酸

you say diu. Lee. Lo. Mo
這是On9點的歌

ok